求幫手領養貓貓

又係我 上次都開過post 有幾位巴絲打搵過我 但係好多原因下 都搵唔到岩既人幫手帶走貓貓 例如：我叫位巴打裝貓窗 佢話佢公屋仔 我都唔知點答佢好 又有人話隻貓唔係bb貓 所以唔要 又有好幾位話想養 遲下覆我 最後無左回事

我既要求好簡單
1.同屋企人商量好
2.肯裝貓窗就得
其實裝都好便宜 去百佳買幾個燒烤網釘埋佢
掛係窗花已經搞掂 唔明點解咁多人會卻步
當然你可以比錢裝個好d既 任君選擇
相片

利申：棄養死全家
What's app 97088987